單行紙好貴

邊度有平單行紙買

雙行紙la

拎出去要五亳張
公司又count quota

都係貴
我要買大量平單行紙

Buy double line
Cute one line
Then
You got two single line paper

trouble